我覺得星期二搞罷工罷課應該唔錯

照呢幾日睇
如無意外黨鐵都會停
只要有活動同放假
基本上都唔會點開
但一開工佢哋點都要運作
既然係咁
我哋就接住呢個連放三日嘅長假
逼佢星期二都冇得開
到時啲人會被罷工
亦唔使我哋出手

推

推 3/10

推 4/10

推 5/10

push

推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

如果星期一晚再幫港鐵裝修，星期二想返工都難！

千祈唔好阻我返工呀！

推呀

推多野

爆哂全部港鐵, 大把人陪你被罷工

罷啦

推！

Pish

打爆黨鐵香港人會選擇搭巴士過去返工
要罷工其實好難，冇組織帶頭同埋冇宣傳好難成事
上次85都係航空界帶頭罷工撚鳩佢春袋成事

其實我覺得要無限期三罷。。。

大把人咁諗

【連登區投票】唔想吹風，只問你嘅睇法